TL韓子亮 又自殺？

Become another person姐

可能又改新名出道

又改新名無限復活

下次叫韓？亮？

佢夠膽改名叫塔矢亮出道我隻隻碟都買

關人撚事咩
拉

樓主你個殺人兇手

參加全民造星翻身先啦